# Examples code

Learn more projects:

http://sd-group.pro/ - простенький лэндинг

http://xn----7sbajnbeswgcqkdce2arfhhdd2vja.xn--80adxhks/ - сайтик на 1С-Битрикс

https://www.klinker-rus.ru/ - магазинчик на 1с-Битрикс

https://tlum.ru/ - silex/SymfonyComponents

З.Ы. Убедительная просьба не распостранять данные сведения из-за политики безопасноти.Спасибо.